警暴一定要反 但我唔會撐班黑鬼

黑鬼前黑鬼後你試吓去底特律咁樣稱呼啲人
你唔尊重人人哋都唔會尊重你

食屎啦你

白痴

你邊位呀洗撚你撐

唔尊重自己既人唔值得人尊重
黑鬼問題好撚大 永遠怪外在因素
唔識反思
一有咩事就種族歧視
但黑人就經常種族歧視亞洲人

好多大愛左膠

黑人唔係問題
但on9個下死

D黑鬼成日將黑人既失敗賴落種族歧視
傻既都知唔係啦 只不過政治正確
大家唔敢講

你第一句無限咁多個假設
假設所有黑人都係失敗/廢
而又會將失敗歸因種族
引戰撚咩例子都無
拉